====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les grands projets type Euralille ou Île de Nantes sont moins à l ' ordre du jour , même si certains se poursuivent et se renouvellent comme à Nantes , à Lyon ou à Bordeaux .
Entity Name (Type) :: Bordeaux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Euralille (LOC)
Île de Nantes (LOC)
Nantes (LOC)
Lyon (LOC)
Bordeaux (LOC)
Total entitiy counts: 5

